男朋友滿足唔到自己...可以點做？

我知我大食
但男朋友成日都話攰
可以點

我可以幫你

你上連登問你覺得會有咩想唔答案

自己玩下玩具囉

我知我女朋友好大食
但係我真係好攰

可以點

叫佢幫你打J

同埋你啲啲係咪叫做心靈自瀆 假若你是女性 上連登問啲啲問題 九成九都係 圖 我幫你呀 玩玩具囉 屌你仲有咩答案 問呢啲問題係咪想畀人屌 定係享受上網人哋調戲你

我冇j

舒發下情緒啫

買玩具

😞但係自己一個好冇癮

remote玩

買個假鳩囉
兩個人share一碌 抵到爛

食自己啦

搵sp

tg: hugo1991

一樣 ，
仲要有時搞一次佢就想訓教

偷食
完

留低tg

我男朋友都係咁⋯
勁快就話攰⋯